系批評中國人5應該系巴士或者地鐵食野既同時，我地自己都系咁

啫系有口話人，自己又咁做，所以點解中國人可以咁大模大樣咁食5系無原因，影衰哂

你都係 影衰晒

5你老母
系你老母
字都唔撚識打

你可以話我，又話我做乜撚野，又5系我老母打，系我打既。啫系你要坐監，難道我捉你老母去坐？用下腦拉先罵，謝謝

我都5想，我坐個座好難影，隔離又有人

系你老味

幾時有人批評
根本個個都係咁

點解硬係覺得樓主個腦有d問題
打字一舊舊咁

話人錯字，自己又錯。老乜撚野啫，系滷呀on99

我話啲道德x

或者系，我中文系吾好，但我要打出來俾人知依件事而已